當你明白到 你只係一隻online game 入面嘅npc 一切都會開心好多

你並唔係主角
你只係一隻有錢佬online game 入面嘅npc
係香港每日返學放學
或者每日返工放工
庸庸碌碌 營營役役
只係為政府 為大財團服務

有夢想 夢想只係想有個處女老婆
有層大屋同佢生兒育女
但呢一切係香港都好難
當你明白到因為你並唔係主角
一切都會開心好多

我是傳奇

咁啲女npc係咪任屌

如果你係玩呢隻online game 嘅有錢人
係 無錯 係俾你任屌的
只要你有錢